罵罵罵 幫手諗文宣方向好過啦！

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

做都做左
我亦理解前線情緒
亦好明白
所以我係唔撚會割
亦都唔會指責！
因為我地要成功，首先就要團結
前晚二狗唔怕輿論核彈
比班卧底見光
目的就係咁樣
我諗佢宜家訓覺都笑醒
唔洗諗捉鬼 因為鬼係捉唔哂
保持頭腦清醒，獨立思考
就係最好既解決方法

推

721

大家睇得出
二狗琴晚記者會咁老定
就係因為佢知前晚卧底見光後要點駁
佢諗好哂喇！佢宜家想要既效果就係咁
我地日日疑神疑鬼，捉呢個提個個
內部分化，然後瓦解
就係咁撚簡單

我成日都諗
7月1號個日
如果前線有考慮過所謂"民意"
就唔會當晚入左去有宣言
班人見最後冇事
又係做勝利球迷
所以呢D野係心魔黎
唔洗咩鬼唔鬼
永遠要記住頭腦要清醒，獨立思考

頭先白衫好大聲喝藍衫：唔好入去呀！！！！！！
fact checked班狗擺明唔入得機場